[幫推]觀塘金龍冰室極有機會有帶菌者逗留過

話說我今朝頭早去呢間冰室食野
期間有一名帶隔離手帶嘅女人入黎食野
個位女人隻眼係腫曬 懷疑佢有可能發燒
但就未見有員工幫佢度體溫
而家我極度懷疑間餐廳/食客有受感染嘅機會
屌柒你好心有病要隔離就咪撚死出街害人啦
大家見到自己執生唔好去附近個頭
Sorry for而家先講

求幫推

推

P牌推唔到呀

唔好去呢間食野呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

P牌真係on9

明明咁撚多人睇都冇人肯推下

推下唔撚洗死唔推一個唔小心就死

過幾日呢間冰室爆就正